100毛應唔應該跟伍公子,將陰謀論完全膠化?

大家而家睇到陰謀論既禍害未？
消滅陰謀論其中一個方法就係膠化陰謀論
除左伍公子，如果１００毛肯做埋，例如出埋Ｄ咩今日問真Ｄ，問下Ｄ老人細路相信咩陰謀論，每單大事背後到底有咩驚天大陰謀
就可以比香港人知道其實陰謀論係幾撚咁ＯＮ９， 幾撚咁天馬行空， ＦＦ無極限